請del post 內容極度嘔心

（慎入有圖）萬惡支那人連人都食所以遭天譴

寫埋慎入有圖都要del?

屌你咪撚學人上論壇嗌細路仔
攔嗌戇鳩

乜鳩叫論壇阿 鄉下撚

最後真係俾人del咗

我諗你第時實係個啲會投訴電視劇教壞小朋友個啲白痴怪獸家長
討論區囉咁 你覺得我用論壇唔啱既我say sor

最慘係竟然會投訴

柒左就咪撚嘈啦

邊度柒？你柒？
上個網就懶係串咁 俾你出黎咪又係無牌頭咪又係縮
咁都要投訴del post

你咁撚想睇d核突野 咪叫連仔開番post lo.
另外我n年前投訴 你又要on lun 鳩鳩死入黎 比我撚鳩你
我做咩，關你撚事咩 又唔係你del
你都on撚鳩

呢啲叫撚鳩
我真係無言 中學生啲𡃁仔都笑鳩你啦
撚你個樣就撚 細路仔講兩句當自己大袋 撚鳩人

咁樣你條傻鳩仲唔係比我撚 犯賤上黎post 比我屌番兩穫先過癮？

屌你老咪 死傻鳩